[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3749）

廠100%

Slow

慘

屎砵？

士砵亭上盤

半大啦
半大日

有無link？

0:3勁到

拖rc

抓飯有

強陣友深潛

gel了

士砵亭 -1
士砵亭 1.5b
上呀

拖rc
又針

Gel左了 睇阿記場波

意甲角小易了

屌 又買唔切

M巴勁到

妞倫 叫都唔洗叫 贏得一啲刺激感都冇

阿被㩒屌。。。

全餐又輸錢 弱智

係 禁到痴左線

獌主場打阿輸已經係10年前

飲咁醉搞咩

我問完都仲有成分鐘喎

不過可能買唔切係好運

咁勁入波黎睇下

jump得

乜撚嘅King Kong
快2.5 大啦
派1 個300

lm

我了

見唔到我梗係啦

Ok

12m

ok

miss

一醉解千愁

屌 漢有咁廢？

即場點買

帕miss 12m

which

想坐的士過去打星之力

帕 missed

Parma

法乙一粒都冇 大波搵你老母賭咩

原來係你

意甲角細？

唔通你咩

有

10.5定了

ME

Lm

阿記過唔到半場咁 搞咩

Success

屌終於諗到點解kingkong no goal
大猩猩
星之力買咗
小星星
我diu

I

M1x

個教練on99

咁都比你諗到...

好凍

紅完唔刷

秒2角就停哂角

阿fg?

有冇96手足

墳頭啲草都幾米高

小星星 個名好熟

拉輸福特斷腳派一個100

買左拖半客 1:0買左反cup 有冇咁撚黑

終於有人明白我

冇事既 12m miss 對家會入波

依度全部新會員應該冇人知

小星星都唔知 搞笑啊
跟開買角

對家啦

曼阿果場有無起過腳

拖var

又冰角

拖?

Yes

拖上盤正氣到

球探點解冇射門果個統計 係咪兩邊冇射過波

拖12m

咪撚miss

廠差啲收皮

曼差小小

射第一次了

Goallllll1:2

帕爾馬 1-2 拖連奴

拖1-2

拖戰神卡之力

講左啦 巴打仲係到嗎

補飛時間

帕爾馬ON9 12碼唔入仲要輸返比人

唔識補飛喇我而家

拖死守冇角了

和同主再買

屌 串左漢同帕 你老母兩隊食屎黎？

仲有冇水

反cup買好大？ 買得細細地就算啦 收半客先

下隊買咩

曼

3k半客 2.5k反cup 瑞超買細波輸左6k 唔知自己做緊乜

Kingkong 1-0

金剛我好凍呀

甘剛半場屌返粒先 大波同志我地仲未輸架

漢反cup 聽日表演殺黑警

反cup買咁大

意甲場角做咩事

1.63ng真心唔想買....

5c變3c

好似數錯角

意甲3角？

2:2

.......

針 2:2

下場再買

半客jump...

帕爾馬 miss PK 嗰個叫 謝雲奴

Goallll

半客？

+3 47:50入

仆你個街畫返道符先

差30秒都頂唔住

謝雲奴除左靚仔 仲識鬼踢波咩

睇緊曼連
JER雲奴係咪好撚靚仔果個

收半客先

屌你老母帕爾馬果場做乜撚野呀

好慘

個角究竟係幾多？

阿仙奴棄將
得個扭字 埋門勁廢 空氣射球
唔明點解俾佢射 PK

想跳樓了

數錯角 12.5角大入左wo 有冇得退錢

話你on9驚你嬲 gel走人個半客

睇直播明明4角，點解變番3角

屌5C變3C,角大已死

4 頭先角變12m

冇
角小基本啦

慢慢jer 啦傻仔

真幫人gel頭

獌9.5s

頭先12m個隻本身係咪第5隻？

yes

有冇開到？

半4全9啦

紅左都預左輸鳩埋 差20秒頂唔住 本都冇埋

5 3 4

原本4角，禁區有攻勢，變5角，點知VAR，角變12碼，又得番4角

開咗點會12m

外圍開8.5 狗會開9.5

獌踼到成40分鐘得2c...

馬會仲開8.5...

曼連角大未

金剛細波波我gelgelgel

福頭真心廢

sporting入未

腳軟射唔出

葡超半大點部署呀你老母

曼3333

仲有廿分鐘

垃圾福

曼444444

屎波亭半大玩完

部署跳樓

檢多少

迪基亞勁到

1:0獌

曼goallllll

一來一回兩個反擊 好睇

屌 開個咁既首名入球

一個反擊世界波

呢個反擊靚到

靚撚到

我曼都有反擊

屌私妓

艾克馬亞青年隊 炒12碼

私家雞 唉

半4全？

獌聯goallll 準備bin尻買阿班傻閪

曼狗準備泊大巴

曼1:0 4c ht

下半cup

廢到電欺真係好慢

曼點輸

10.5b 係咪跳得

屌你老母
我個半和

全11

55 你慢慢叫 一陣獌會入多粒
抹殺晒你地希望

即場角點搞

士本半大已g

唔好搞咁多
屎波亭 -1
kingkong b
派2 個250

我買半大 一早冇哂希望

正到爆

上個post有班傻閪要阿妓
我已經忍得好辛苦

Me

我11.5b睇緊樓

我要乞

師兄買好大

我了迪蛇

買咗幾多個先

我獌fans

有無半4全14既記錄

得反最後十蚊買左呢個🤣

士砵亭-1仲有？

士仔半場1球ok?

好

唉
頂星之力又話一齊屌波
又sleep
weak

十蚊夠啦，，聽日行運錢黎

即場士本亭半一
有幾大買幾大 唔中我退出波po

阿妓不嬲鍾意玩角，本來撚住半場先買角大。佢老母閪臨完先2連角

一定有

靜靜地......

細都好買...買角細睇5分鐘

你-1同我半一唔同的 尊重返

累了

屌你球王pepe下半場比d激情啦

又見到你喎手足

係咁鳩射

分期付款 算係咁

5c

sad

666

認真 唔洗驚 我幾有信心最少一粒

屎砵停悶到死 主隊大巴 客又攻唔入

士砵亭 針

有你呢句我放心了 又借咗20萬追尋晚條數

係邊到借 息口點 我都想借黎追數

下半場般奴費南迪斯幫你cup

k乖啦比多兩球

@starpower999

咁撚煩打電話咪得囉

唔記得6841之後咩

[img]
係咪如果兩球就退錢

上次打星之力電話問佢借..佢好爽手 仲話2厘息就得

Yes la

半4全6

拖7

金剛果場？係既話應該係 唔撚識睇365

係呀
我都唔肯定

做咩 你仲想追大？

阿555

yes....

曼55555

有1.5/2了

拖888

Kingkong 2-0

差1秒買到

阿射唔正

算啦 留下場 叫埋個2.5b先

應該冇啦
得主有入波能力

曼阿快刷

6666

曼66666

0-4

0:4紐倫gelllll

M巴醉醒？

客黎料了 後無退路 焗住攻
防守開始逼晒上去
其實咁樣會令到主有更多進攻機會
2.5b絕對有機會！

見到你咁講
就唔放心了

進取啲跟咗客勝

半4全8

開唔到聽日着白色衫
去馬場斬鳩星

發誓 以後追漢對家 直至全隊斷腳為止

我會幫手叫 唔想睇到手足咁樣收皮

曼77777

阿7777

88888

阿仙奴入番球先啦

好撚心痛
啱啱差1秒就買到
半場諗住等多1秒買1.5大
又啱啱入咗
如果咁都開唔到2.5
真係時也命也

迪基亞今場勁到咁 888888

拖99999

角球雨

你買左阿？

無啦啦9角

又飲 早啲訓啦

80分鐘左右主會有 我近排鐘意估埋時間

意甲=big c

入波了

越位

1-1 ars!!!

阿1 1

炸？

offside sad

冇炸

冇越喎

Jaaaa

阿仙奴！

咁都offside?

咪炸啦仆街

我阿real goal

撚有越

ng cashed

睇var 1:1 goallllll

咪撚炸

美半goal!!!!!!

阿記goallllll

派膠曼

冇炸呀 你開心啦

買咗下盤 通常都炸9我 屌佢老味

阿反cup

又唔出水俾我

旁證on99 想做低阿仙奴

要cup埋先開心

上半曼禁屌 下半阿禁屌

cup啦cup啦
贏得仲多

超重注 曼聯下一球

99999

曼99999

太多人推了 睇唔到有緣再跟

不了

12.5s?

屌 咁樣送球比人

我都想不了 但飛數似

淡定 唔信自己都要信我...

意甲入下波呀屌

長跟m巴上樓

屌你老母拖死守就係要輸我半客 你老母成隊去死啦

帕爾馬入波未

2:1?

？邊場

冇啊

無

買左9.5s 點部署好？

帕入多球啦快

帕爾馬打多個都唔識入

買下場追返

柏有角未

拖連奴打少個冇角
半4全9

2.5s想死

80%都夠啦

垃撚圾。。。
最貴後衛。。dklm

仲有10分鐘你都唔開俾我

3-0
我的媽
no boom plz

真係80分鐘入多粒 金剛

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

3-0

kingkong 3-0

派我

甘岡3球 感動
2.5B

知咩料未....

服了

士砵亭

比多2c

真係服了 雖然你個頭場半大同金剛9.5b我都跟咗 輸哂

我户口你知架啦 自己搞掂

拖贏波 10 1 200

手足可以出返嚟啦

差個sporting -1

乜撚野頭場半大同金剛9.5b
咪屈得就屈

艾vs巴希個場

=.=

柏爾馬 有種入多球

曼10c

岩岩先訓醒

唉估慢左一分鐘

4串5 竟然衰哈馬半主

搞錯咗 屈咗手足

曼食角

時也命也
半場想買1.5
再想買1.5 2
如果買晒應該贏咗10,000

派？

半4全10

屌埋屎本亭先

LM

決定auti
成班冇人性贏咗先出嚟
得auti一路陪住我

好彩買士砵亭細波

帕爾馬成半場打多個都唔撚識入波

11c

悶到仆街 都唔知踢緊咩

帕入多球 一世球迷

Mu 11ccc

12c

12ccccc

刷角呀拖

連c

士本亭就快平半..唔撚信一粒都冇

拖半場3角
完場都係3角

拖刷多2c

硬仲未戒到曼？

士砵

拖12c完ok?

士砵入一球俾我走盤啦

再買拖連奴死全家

等多陣 主隊開始冇體力
士本亭亦都有大量出色幼幼
一陣坐一粒望三粒

點解你好似唔使瞓咁

我阿

意甲2:2 10C FT

預備你會屌阿

頭先先醒 啲咩哈馬比冇賭過wo

追左兩口帕爾馬

拖-2c

13c

中

帕3:2

32

3-2

我plz

曼聯個James 刷角機黎

一世球迷了

派我ok?

絕殺

士本亭腰斬未

拖比1c好唔好

原來係你生炒排骨

悶到就訓著

拖打少個之後冇角抵死

又屌球

阿13角

我了咪哞蛇

返左全日工 淨係買左一注咋

拖入多球好無？

曼有冇機ng

請我食雪糕未....

10c

阿ng

搵日出嚟打機

士做緊咩 屌

換左個前鋒出黎 希望會好睇啲

屎咩亭入一球走盤啦

意甲10.5 又差1角

10.5拖慘死

意甲3:2 10C FT

11.5b jump

正一仆街含家產黎

講派就有

士砵亭好撚廢 屌你老母

淨係我同你就得 太多人我會有人群恐懼症

帕入多球啦

上盤高水+1 抵買到

下*

阿反cup ok?

無問題

阿+1咩水位

曼聯加油要贏啊

阿比多一角啦

Sporting ar sporting

1.54

乜野士本亭啊 ...入未

紅牌殺死了角大

14ccccc

16c

好波 14角

15c

11派你

又連c

MU ng 200%

sor 15c

行緊上天台...

15

15ccccc

我

阿記要入波了？

10C FT

點入

差不多

意甲勁 刷夠十角就反cup停角

波皮都唔係好掂到

屎撥亭仲要廢多幾多場？

艾維斯全和下盤派能左彩

入呀士砵

士砵亭100%的波 不用怕

起碼都0:2完放心

換左個前鋒出黎都係咁悶 主隊個大巴

唔入就輸埋佢

再換埋個場中場

0:0不如唔好撚踢啦

曼 罰球 絕殺佢

珍

士砵亭比我走劈盤啦

派了

+4

屌 無野了

艾維斯班撚皮五後衛
屌你咩 博和波不如試下進攻贏埋佢

罰球姐

加時都仲唔封角盤

24碼緊

曼聯贏唔到，不如輸埋啦，垃圾

阿絕殺ok?

17角完

射得幾靚 都救到

泊大巴🚌

曼連和到都算好彩啦

屎砵停一拎波 主4個一齊沖過去

艾維斯冇入球仲足水 又派錢？

半場All in 左 0-0 波強
15分鐘後收錢

1-1 ft

1:1 15c ft

和波

曼連讓人

唉好嬲 食支雪條降火先

我阿 勁到+1

講個笑話

士撥亭

巴希亞？

士本亭半一

識野

屎波停入未
一球 求走盤

-1

屎砵讓1球

反手又贏ching sick ball

士砵亭 永遠唔買

Ching 666

唔買就贏

15分鐘2球啦 士砵亭

6你老母 死返大陸啦

永久blacklist

Jump la

足球過關 5x1
星期一 13
CA科爾多瓦中央(主) 對 葛度爾古斯(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.25
星期一 14
艾華爾(主) 對 巴希亞(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.21
星期一 15
福塔雷薩(主) 對 保地花高(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.28
星期一 16
戈亞斯(主) 對 高士路(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.25
星期一 17
高隆(主) 對 小阿根廷人(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.23

追數

屌今晚咁涼爽既

6🤙🏾

有無人買巴希亞

落返嚟啦 一陣晏就仲要去打大佬㗎

曼狗🤭

Ave 1 goal now

唔落啊 一球都冇 點撚樣落

天台好凍

12m?

12m!!!!

士砵亭12碼

Miss

Sporting12m missed

屎波停var

Var 12m

天台望落去先知原來香港真係好靚

係 我仲要住山區 下面平時冇乜人落去

屌 買遲左

Goal

好唔捨得香港 係士砵亭逼死我

goallllll

Goalllllll

0-1

0:1 埋

0:1

終於

平半GOALLLLL

有無人知馬會幾點維護

可以入返屋，走盤了

屌 天氣冷 返屋企著返件衫先

以後唔會再買士砵亭 靠12碼 我屌

5點3

有冇買36銀行隊

手足可以落返嚟先啦
有得走水

半一士砵亭cashed!!! 贏半都好

都唔係呃既

未完場

咁快gel.

冇啊屌 都話訓左..+1.5咩境環

早波點部署

手足 冷靜小小先 或者可以派一派我

半一 橫bin gel

主點入呀泊大巴

你有買？ m1x+1.5?

可能士砵入多粒幫你支持星火呢

唔好gel住
跪求

Real

買左unqiue 我都話訓左

比多球啦 士砵亭 証明比人睇你唔洗靠12碼贏

MU 1-0 GELLLLL

咩水位？

.9

0-2抽個手足食紅豆雪條

羊左20啦

0-2 有機？

冇

橙汁冰冰 得唔得

0-2既請一個人食譚仔

Only map1 跟你的

屌幫手嗌avangar世界第一先

雞肉炸醬麻辣3小

士砵上呀
入多一球

是撚但 快入 順便睇我老4打爆365個莊

一齊叫

waiting

0-2 我手抄100次士叻亭

有排補 主訓地 岩岩又var

士砵亭0-2 抽請2位食砵仔糕

支持

打對榜尾都大炒唔到

仲要靠12碼 以後唔會再買

上呀
士砵亭

補5

唔入都唔好俾人入

主又訓地有排補

佢作客不嬲西

屌...岩岩死都唔射

主都西啦

走盤偷笑了

完

上季ok架

0:1 完 走盤

以後唔會再買呢對垃圾

走盤
又無玩過

唉提子仔野次次都咁大壓力

冇12碼 3舊水都蝕埋

啱

我買左2000 好彩走盤 踢到咁垃圾

走盤到咁辛苦 呢隊垃圾

17場第五打19都平手盤咁鬼，似足尋晚pumas一樣

@36 m1x果隊隻rigon場場top frag
但連大頭相都冇

踢咗幾場咋

追左3個map收工了

賓菲加正氣好多

M1x勁能好睇，啲槍勁準，瘋狂rush

鳩龍上場對明尼路作客完巴閪今場應該排第2個陣有機會輪換休息 小阿根廷人近況好 贏盤率100%開個平手等你唔敢買仲唔係座和望贏

條友勁撚到 十足十牙朗帶隊咁

阿甲都賭

噢訓得 突然發現維修

7點想要艾華

對家啦 艾華真廢

睇埋m巴點先

吊你老母 個個屌波屌到興高采烈
我就輸到包能晒頭
但搵個人派都冇

你唔係要左士砵半一咩

要左都可以包頭
冇衝突

聽日繼續啦

馬會又維護 賭條撚咩 唔幫佢鋪草皮了

哈馬比 佐加 啊妓 3串一 一走一半

Auti mibr

-1.5？ 巴西仔大戰

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠

@hkgauti

...場M1X +1.5幾能多..
屌我推晒unqiue買唔到

sporting 唉

走盤咪算好..
你條能樣有走地都唔睇陣先買

我一開波就買咗

又星蛇心水?

聽晚飛番英國冇時差地玩了
終於唔使捱更抵夜
好撚眼瞓聽日仲要同屋企人慶祝國殤日飲茶

冇啦條撚樣瞓着咗

冇買
Map1 win @3.5 +5.5
Map2 +5.5
Map3+6.5
場場咁推，冇齋買1.5

隊野真係幾撚勁..
隻R字頭場場殺最多

你條能樣都係賭返野雞CS好
大賽咪撚掂

係勁，jame camp住，佢一閃出黎usp一槍爆
唔係一次-6，係真準
不過隊野熱血過頭衝到癲，ct都下下衝

最慘仲要unrank

星之力條女on99
我買vp-3.5，明明輸
點知佢計我買左10月18號果場vp -3.5
痴撚線10月18號槍邊有人開左盤

咁唔好咩

好呀，做定期等18號

有幾慘，長追話左
次次佢都下盤

輸呢種感覺 佢幾乎已經唔記得晒

有冇人有陳奕迅飛
唔想食黃牛
食都食手足

笑撚左，你睇下有冇得買vp對japa
佢話我買左呢場

如我愛你你愛的他都要走 同樣犯不著哀求

boring

重讀着你的告別信 抑壓了暗湧

搵唔到...佢早盤最多去到10月7
我平時賭都係直接禁滾球個位

摺撚柒左個po佢啦 得返我同36係到屌球
仲要有兩條叫春佬係到打歌詞
去返音樂台慢慢唱啦

我哋四個都唔合格
嚴格啲來講你哋喺度屌緊game

林返英國前都冇勇氣去

大家有命返黎就認住今日仲掛住賭、講買乜跑咩贏幾多輸幾多班人，恥與為伍

好彩買得細
我上hltv睇賽程碌到底都冇

hltv有wo 10月18 ..
你直接禁vp個team match

你去左咩...

比比面 係外國 幫唔到d咩

我初時唔知咩事，睇未來1星期都好合理
之後入team match先發覺係vp嘅後三場，再睇睇係18號
點解佢會判我買呢場咁好笑

吊你老母我琴晚睇仲有
咁快冇能左

到時升水就仆街..有冇得賣左佢

本來係輸左嘅飛黎是旦啦

一起身2串1收錢
好開始
去考試先
祝福我

試左了? 屌前幾日上去唔見佢

想改名 改咩名好

Hd請食飯ok?

我都屌能左聲...豬到

HD 10 1 200

自己上去睇啦 呢到屌球區

...問你係咪試左你95塔8

好眼瞓

2邊信唔過買下盤博和

睇緊動漫 點部署

等緊7點 買完瞓 點部署

艾華爾呢啲魚腩

食個早餐

法國敏z長期喺波Post

悶得濟 點部署？

fer勁撚到

陣間出去 點部署

鬥智果d

而家冇睇過咁制
係睇小說多
我翻睇緊火影咋

爭尾關巴希亞 諗緊補主w定盤好

高路士係時候反底

海賊王冇睇過 其實火影我都麻麻地
鐘意睇d皇道得黎主角又唔on9果d

試下有無早餐食

輸

保地花高又比人禁屌 點賭

保地下半場會入波

Cls 連登又比人DDOS

頭場半大了

8:10 客盤 9.5b

家教for sure

cls 手機上唔到
要開機上連燈

高士路 goal wt ah diu
串撚左保地花高 jump

var

是但啦 保地花高 2串一 高士路
一係全輸啦 中1又收唔到錢

兩隊都炸尻左

炸

力做細波

艾華爾dllm
林鄭月娥屌你老母

保地快入波喇

針

求艾華爾追和

保地花高反cup未？

科隆封乜

10

炸左

唔該巴打

唔攻

等針

原來入左自己波唔怪得唔攻

下半場完全無攻過

小阿根廷人屌打輸波

小阿根廷人999999999999999999999999

買左乜？
我想想買阿9 ng

又開頂角大

屌無買 半場就角大

小阿根廷人ng

Cup

勁

14.5s ok?

小巨人 All in 左 和，反cup 是咪 沖動左

ys

等收錢

優越條撚樣死左未？

半9

全13

寶蛇買左咩？

諗住入14.5b嗰時就爆咗隻

呢場有d feel似冰足30分鐘d朋友

入未呀屌

波咁閪點賭

小喇叭人

針哂

小阿根廷人

和都和唔撚倒

高隆5:1

高龍贏我一陣出去打鳩班速龍

賽前入左

冇入到

9.5-12.5？

一起身08:04 岩岩入到

係

12.5又中

炸撚左？

無入過

走盤啦

反cup 200
和波 100

james準備打速龍未

阿甲三哥屌打輸球

和波100
反cup200

星蛇 有無馬水

一球到尾你老味

我寧願輸錢都等你找數

多謝星蛇禽晚tips .... 勁中

已經睇緊樓盤

我會走數

高龍輕鬆贏 馬會早場 4場盤燈中3場 勁撚到

買新馬

今日有馬房料 + AI 料

祝你輸到破產

唉 all in 乜9 上天台了

場波想點

比我嗎？

角啊

1:0ft

買左咩

預計2:0

小阿根廷人追和我扮狗叫

1 1 和波基本野啦 唔洗教下話

唔會和到 馬會貼客贏

Line 見

14.5s穩

唔好gel

買左小小客Ng
不過睇落機會都唔大

淡定

射得一兩腳 快撚D啦屌你老母

反cup

無入球輕鬆

我買唔到b轉咗買s

阿根廷撚入波未

半1全1 基本啦下嘛

唔會高追

信念唔夠 補飛補平安

小阿根根人

13.5s 收息

1:1啦 屌你老母

一係輸多球算鳩數啦 一球到尾賤種

最盡13c

下場啦

Transferred successfully

西波西到尾

垃圾 希望全隊冚家剷

無c無入球

真

會平 信我

小阿狗輕鬆輸

1:1未

Ft未

上緊天台

完左啦

掂

分半鐘

上緊天台☹️

69分停到而家

爽

好彩大注11.5

12m未 又補屌你老母

同意甲一樣係度造角

補上補

12.5s頂到我呢

賭波真係好7 撚
一埸波中三瓣

3倍no goal cashed

11.5 中

高隆易到

穩如哈馬比真係輕鬆到
哈馬比幫我汁得最多

屌佢老味21世紀 老共D閱兵仲係咁撚柒

等睇義士表演

早飛屌注 brisbane 先

1730 角派$$$
btw 今日又有rm

擺低隻全日重心馬
之後上街了
光復香港 時代革命

聰明導彈

想g

minaaaaaa派我未

want g
8月到而家都未找

手機係咪上唔到連登

邊隻小弟笨拙

上緊

用手錶上緊

b or s

屌那星，琴日出三場三場中曬，自己就買左一場屎不停-0.5/1得半格，一部iphone都冇

哈哈手足你好幽默>.<

generation

頂唔緊了今晚起碼要羊返兩部iPhone 先得

Gun

澳假買咩

澳洲曼城

1.61倍收息勁中

唔買13.5b真係對唔住自已

5點半 10.5 11.5b

角大買曬佢等收錢

我諗住前兩格大啲 第3格平注

今日暫停服務的投注站包括：

西區屈地街 灣仔軒尼詩道 佐敦柯士甸道 屯門市廣場
上環干諾道西 灣仔春園街 尖沙咀漢口道 荃灣荃富街
上環德輔道西 銅鑼灣謝斐道 尖沙咀寶勒巷 荃灣青山道
中環天星 銅鑼灣波斯富街 太子彌敦道 荃灣沙咀道
中環干諾道中 旺角彌敦中心 太子長沙灣道 葵芳
灣仔謝斐道 旺角亞皆老街 黃大仙豪苑 沙田沙角街
沙田好運中心 大圍道
提早於下午6時暫停服務的場外投注站包括：

西區卑路乍街 北角馬寶道 油麻地砵蘭街 屯門建榮街
上環水坑口街 旺角花園街 油麻地上海街 沙田禾輋
中環士丹利街 旺角登打士街 佐敦道 天后英皇道
北角電氣道 旺角塘尾道 尖沙咀東

其餘場外投注站將提早於晚上8時暫停服務。

墨城-2但盤係球球半 2球全格盤+讓和?

封哂賭馬

去

前鋒

贏2球

睇嚟似墨城贏1球

墨城係咁回

下盤開硬

+2 未開波已經袋緊球

咁多燈西下盤 上盤穩了

我就唔信前鋒會主場比人炒456 去到準決賽 d人唔會廢到比人大炒掛

返到歸了
cls 返遲少少都冇車

屌買唔切上盤
針

角大針

屯門好彩住得近

好事 1:0

前鋒易死了